# Система медицинской диагностики рака легкого

Проект подразумевает создание программного продукта, который позволит по снимкам CT определить типа и стадию рака легкого.

Предполагаемая архитектура нейронной сети - VGG16

Формат данных - dcm (DICOM (Digital Imaging and Communications in Medicine image))